[有片] 疑似籃波撚徒手拉返開地鐵幕門+車門強行上車

好撚man 徒手拉開幕門車門 係女睇到都出哂水

車上面啲人多得佢唔少

門邊條膠換做刀啦屌...

好大隻好大力男都睇到扯哂

好似話唔你香港人

睇唔到個樣

同支那人行為有咩分別，正垃圾

個個籃波撚都差唔多樣架啦

個個好似我咁樣？

你自貼我再話你知

點解會影住佢？
又做假？

你估真係拉得開呀
車長見到你 開返門咋
平時夾到啲沖門廢佬個袋都會開返
唔通又話個袋好大隻呀?

我又唔覺得怪得晒人, 金鐘油塘轉線個時地鐵都係好仆街, 叫人唔好跑, 但係事實係如果你唔跑, 就算急步行, 你去到轉車個架車之前車長就會閂門, 連非繁忙時間都係咁

結果我都做埋頂門撚, 叫人唔好跑又要唔俾人上車呀拿

屌你老尾，拍力王呀而家？

臨尾聽到叮噹聲 肯定係車長見佢咁on9可憐佢 撳返開度門

好大袋

駁唔到...

趕住投胎

一定要車駁車咁搭？

閱

想問點解拍片果個好似先知咁一早知佢會衝門開定CAM

好man

搭下班車啦，真係多得你啲頂門撚唔少
你知唔知咁樣下下等晒成班客上車又要晒多晒四十幾五十秒呀，架架車都咁做咪又delay囉，delay咗會點呀？咪又比各位市民屌囉，真係多撚謝晒

利申揸緊狗鐵

刑事毀壞wo
有片無報警撚？
世界變左啦

一定要係閂低半班客係月台再等8分鐘? 後面有車推呀?

架架車都咁做咪又delay囉? TUNE 好個DIAGRAM 唔得架, 交通工具就係要方便人, 有乜理由要班客唔好跑, 個月台行到一半又要人等5分鐘等下一班車? 架車全部SHIFT 50秒唔得? 公司時間就係時間, 個客D 時間就唔係時間呀?

咁講咩海底隧道全部唔洗起啦, 返去坐船啦

有冇諗過就係班友衝門頂門，搞到本來夾好哂嘅時間表都亂哂？

佢話DELAY 唶, 香港人從來冇見過個時間表, 永遠只係知道前面月台列車未開出哦哦哦又「DELAY」, 同地鐵自己話「六年來車程準時度99.9%」有咩分別? 冇公開0既野話自己DELAY? 跟住又六年來車程準時度99.9%云云? 唔係成日有人頂門DELAY 咩? 哩個龍門又有腳唔洗自己搬啦?

交通工具係服務市民, 上面屙屎落下層, 下層就不問狀況屙屎落班客到, 係有人頂門咁又點, 其他人就要被人好人當賊扮?

屌你老母啦狗鐵
東涌綫 迪士尼綫 對面車埋站就走
仲有 成日10分鐘班 走一班就冇車

下下都預早成半個鐘咩？

其實架車係非繁忙期間係可以追返時間 只係港鐵用慳電mode

手都斬撚左你

你搭邊撚個時段啊，我就真係未撚等過8分鐘喇

你呢類垃圾賤撚過支那人，你全家幾時比車撞死唔去？

今時今日影條片都可以240p

又會咁啱影到

off peak.

型撚到
我想學佢
d女見到應該心心眼

di... di... diagram
tune diagram?

今班整遲50秒,下站又有條友整遲50秒,下站又有條友整遲50秒,第3個站就遲左差唔多3分鐘

真知灼見

佢係未睇marvel睇上腦
以為自己係captain

try google harder?

試過夜晚.....東鐵九龍塘等6分鐘先有車，去到旺角又要等7分鐘，
去到中環DLLM你又要分7分鐘
足足全程有20分鐘企左係度等車

撞門咁COMMON, 不如解釋下點樣「六年來車程準時度99.9%」

我係車入面既話就會推番佢出去

利申瘦撚

報警啦

好明顯係開番度門俾佢喇，真係話推開就推閞咩

如果係尾班車就應該會咁做

呢個足波撚黎！果日先同佢踢完波！

條女部手機咁高清

條友叫人揸定機影佢都係想型想上位姐
學埋晒大陸啲網紅扮自然做啲𢦀鳩嘢
去跳樓仲型仲紅呀仆街

擺明特登拍片
一開波已經影緊條友仲要跟埋入車

轉身後講 :大家可以返屋企啦

美隊上身

假膠

巴打係歐洲定美國？
香港地鐵一分鐘一架喎

拉開道門，再原地空氣投籃

拍定片?

咩年代
濛撚到

躝返屋企頂你老母啦
等多陣都唔撚得嘅
咁撚趕就早啲出門口
阻住全車人時間
正仆街嚟

博出位？外籍男硬開車門 拍片女友讚：變形俠醫

似你一樣咁弱智

依家係咪著波鞋就係籃波撚？ok

我試過一個站開8次門。。。。
石峽尾

邊忽外籍

預計出左片之後多左人會有樣學樣
利申，夜晚十點幾坐東涌線試過搵手阻住screen door, 平時非繁忙同繁忙時間都唔會咁做

正垃圾，阻燃住哂，告佢老味

咁你想點呢? 你都話夜晚 我相信6-7分鐘一班車既時候應該真係好夜 車唔洗維修 人唔洗休息?

終於見到原圖
唔係小熊維尼

屌你老母

做乜撚嘢

喂 你傻㗎?

係撚佢打開咩 本身夾到野就會打返開再閂架啦

點睇得出係籃波撚？ 琴日先同佢踢完玩具黎，應該係弱智腳波仔。

幾時都話d幕門應該有刀
最好有2個御林軍企喺到 d人一衝就就地打把

弱智仔 好撚趕時間咩

笑撚死

返工收工時間成地肉片

屌你老母你狗嚟㗎？

一早就拍定片嘅

好型,好大隻,成個美國隊長咁

東張閪望：正呀，又有題材講啦！

香港既交通接駁係好奇怪
啲轉車站係唔會就岩同唔會等
狗鐵同狗巴都係咁
果頭到站對面就開走

仲要係由起跑開始影。假到

下架？

你係咪搞錯左D野
地鐵濕鳩人人都知
但你衣加好似講到反正地鐵閪咁我頂門都冇所謂咁
但係其實係兩個原因嚟㗎喎
佢服務差係一回事
使用者阻礙列車係另一回事
你去頂門係你阻住成個地鐵系統運作
本身班車走左
你就搞到佢遲左
後面幾班都遲埋
本身可能果日屎忽撞掍冇系統問題都搞到delay
地鐵係閪
但頂門都一樣閪

btw其實你係咪事主

不過公共交通系統overload都係事實，感謝150個大陸閪

事實係overload㗎
但都合理化唔到頂門呢個行為
以事論事

香港d公司高層識分花紅之嘛。
太technical的野佢地識條撚咩。而且人地做咩要改善服務？反正做到成pat 咁巿民都要搭。個政府又係廢的。有咩incentive要去進步

似係佢fd影
一開波就撞倒人 仆街到呢
玩欖球咩

同意

未拉開已經拍緊片 學哂支那

自己影自己刑事毀壞

最撚蠢就係依d

差佬一定拉得

乜都話係籃波撚成班傻西反籃波反到個腦都跌撚左

唔閂門咁應該係點

睇佢講嘢似喺支那

班足波狗眼紅呀嘛

On99 死mk

收皮啦死鐵狗

一副自以為得到世界的弱智樣

老外做乜都正確

好型

嘩，好撚型呀屌你老母

支那人＝賤
鬼佬＝型

波台狗果然冇撚腦

收到風係吉他撚

通常著背心咩背囊果d 識落都係一條仆街

不妨講多少少

個個死都要迫上車
仲好意思賴人唔行入啲、唔除背囊
迫到彈五六次門先安樂嘅
本身同步都delay到唔同步啦

部電話廿年前

等8分鐘都要嘈
點撚做大事呀

地鐵最戇鳩都係一開門就廣播請勿靠近門口都唔知幾時真幾時假
一係就啱啱落完客就閂門夾人 上得一兩個 望住車廂吉既
再唔係就直頭唔撚播直接閂門
利申：放學搭曬東鐵+觀塘線+荃灣線+東涌線

咁你度個時間表係做到每個轉車站都可以俾人即時駁到下班車，車數又support到嗰個鐘頭嘅載客量但又要合理，仲有現有司機數目足夠support個車數囉